沉溺於你自中

彷彿要窒息似的
令我心醉
乾脆就這樣